SMT 1000m 唔穩

粉嶺 smt 1000mb
今日好似都幾唔穩定
Speedtest啲速度大上大落
有冇巴絲有同樣問題？

緊急召集因航MarcoPolo member！！